4:1 bye bye

下年再黎過啦 唔好灰心